住醫院不知幾爽，唔駛返工仲可以對住姑娘打丁

岩岩個女學護行埋黎
對住佢chok
佢面黑黑

真係正！

住緊青山醫院?

小心姑娘半夜捉住你果度猛咁chok........
第二朝你就會發現自己多咗條尿喉

玩緊 FF

原來就係你!!!

聽講你可以叫停啲學護士小姐企你床邊，你可以一路望住佢一路打J, 佢都知你有性需要, 比你望吓冇所謂, 但唔好掂到人同埋唔好拎條野出嚟, chok既動作唔好咁大,仲有唔好出聲, 通常佢會擰咩面企係度等你幾分鐘。

利申：有班護士仔講我知

然後轉頭就出律師信告你性騷擾

收律師信有幾閒，一陣同你條J開刀縫針，等你就好時又引你扯旗爆線，跟住又同你縫針…不停loop

純文字討論？？